愛民邨59歲裝修工 爛醉誤姦15歲女囚2年10個月

年近六旬的裝修男工人去年3月爛醉回家，上床後竟將15歲女兒誤當妻子與她性交，直至女兒開聲才驚覺犯下大錯。裝修工人今早在高等法院承認強姦罪，法官認為縱使受害女兒早已原諒被告，不願對方坐監，但強調被告喝至爛醉自招惡果，法庭亦有責任保護婦女幼小，最終判被告入獄2年10個月。

現年59歲的被告承認於去年3月22日，在何文田愛民邨的寓所內強姦當時15歲的女兒。法官坦言本案案情不尋常，受害女兒拒絕在創傷報告中講述本案對她有何影響，反而對社工未通知她下便報警深感憤怒，又對父親入獄感到無比內疚，深盼父親早日歸家。惟法官強調，強姦屬嚴重罪行，法庭判刑必須反映社會公憤。由於被告認罪加上女兒求情，被告可獲減刑。

案情指，被告於案發當日前一晚與同事喝至爛醉，渾身酒氣回家，當時他的女兒在寓所一張碌架床的下隔。由於被告妻子通常在下隔床睡，被告誤以為女兒是妻子，向對方表示有意性交。女兒澄清自己身分後靠牆而睡，被告卻上床並從後撫摸女兒胸部，更脫下女兒褲子從後強姦她，直至女兒出聲，被告才猛然醒覺，立時抽出陰莖，但仍然自瀆至射精。

被告於23日早晨被告知事件，當場向女兒道歉。被告妻子不知如何處理，遂向社工求助，後者報警揭發事件。辯方求情時透露，被告女兒與母親關係欠佳，其兄長又正在英國留學，故被告對她而言是唯一可以分享自己內心感受的人。

又係社工

強姦 亂倫 衰11

直至女兒出聲
即係摸胸 除褲都無出聲?

社工其中一項專業係咪就係負責報警
有事就交哂俾差佬做唔係諗有冇折衷方案,份工真係好做

個女比人屌到一半先出聲係咩玩法

住公屋都有錢去英國

點解嗰女又會冇端端瞓咗落下格床呢

折衷？姐係你覺得個老豆唔應該坐監呀？

痴撚線, 個女反而覺得內疚

受害女兒拒絕在創傷報告中講述本案對她有何影響，反而對社工未通知她下便報警深感憤怒

係抽插緊先出聲
可能係叫佢唔好中出

女兒出聲 叫春？

奬學金？

更脫下女兒褲子從後強姦她，直至女兒出聲，被告才猛然醒覺，立時抽出陰莖，但仍然自瀆至射精。

咩事。。。

J自己個女

其實社工唔太鍾意報警
報警要隨時寫報告
只不過係成日遇到啲要報警嘅事

直至女兒出聲，被告才猛然醒覺，立時抽出陰莖，但仍然自瀆至射精

個老豆都唔排除借醉行兇啦 知道自己扑梗個女正常都應該嚇到鳩縮啦 唔拉鳩佢分分鐘食過返尋味呀

宜家係個女本人投訴社工冇問過佢地,私下做報警撚喎
連登仔都做到啦咁

個女出聲係叫老豆唔好中出
但其實心裡很享受

誇過AV...

反而對社工未通知她下便報警深感憤怒

叻唔切拉鳩埋佢啦

同未成年少女性交仲要亂倫喎就算個女唔想佢報警都應該要報警啦下話

首先我明白係嚴重罪行,係應該要報
但係都報都應該係鼓勵個女同老母報,唔係自己走去報
作為社工將咁嘅責任攬上身,究竟係當自己好正義定係自命清高,一個非當事人憑乜可以幫人報警?
我個人覺得咁做其實係企喺道德高地玩鳩人地嘅人生

屌埋個女
仲有咩折衷方法？

立時抽出陰莖，但仍然自瀆至射精

屌即係爽得濟 明知自己個女黎 但屌到好high都忍唔住打飛機打到射 成件事好撚淫亂呀屌

根據守則社工係必須要報警，唔係既話會吊銷牌照架，比老豆強姦都周圍同人講點知個女仔會唔會話比人聽個社工知情不報
唔想人幫你又要同社工講係咩玩法，你信個女仔真係冇心拉佢老豆?

女兒出聲：「爹哋唔好喔！」

法官指本案案情特殊，其女兒亦寫信請求法庭輕判，最終額外給予半年減刑，由原本應判監3年4個月，減刑至2年10個月。

成屋人等老豆做野開飯

屌，呢啲報警，但之前有間中學欺凌嗰啲就唔報，屌

被告卻上床並從後撫摸女兒胸部，更脫下女兒褲子從後強姦她，直至女兒出聲，被告才猛然醒覺

比老豆摸胸同除褲果陣冇出聲?

15歲 點忍啊？

這些機會

從後? 仲要醉, 如果女方唔配合好難入

呢單相對比較嚴重
但係都唔係第一次俾人話社工做報警撚啦
今次特殊嘅地方係當事人自己都批評社工私自報警
先唔好講個女係唔係借力,但好多單都係人地都係信你先會講出口,
然後社工冇勸籲嘅前題下幫人報警
傾完都係俾你偷偷報警,咁直接報警就得啦,使鬼搵你傾咩

你錯喇，應該係：「爹哋～唔好呀，唔好停呀～」

應該係個女爽得濟叫咗出聲先知出事

少過天琦

女兒： 呀爸，你敢中出我就敢唔嫁

社工明知有犯法都唔報警好似違反守規
佢唔報警比人發現左 自己都一身蟻

阿爸唔好射係入面呀!

會唔會訓得好沉⋯⋯🤦🏻‍♀️但個女又係痴線

exactly
連登多處男冇人提出呢個point
後入係要雙方就位

沉到摸胸除埋褲都唔覺？

裝修
報稅

初時同EX扑野, 大家沒有經驗, EX死魚一條, 搞好耐入不到, 之後新女友就一就再用手幫幫, 即入

案中個女仔

冇用套

被告妻子不知如何處理，遂向社工求助，後者報警揭發事件。

閱讀理解拎u?

女兒澄清自己身分後靠牆而睡，被告卻上床並從後撫摸女兒胸部，更脫下女兒褲子從後強姦她，直至女兒出聲，被告才猛然醒覺，立時抽出陰莖，但仍然自瀆至射精。

出左聲係個女都可以打飛機

做了一半, 竟然最後打J , D子孫無得比賽游水

理解, 錯了一次遲早第2獲 , 食了好野一定返唔到轉頭

出出下唔出好傷身㗎
緊係打埋出嚟先啦

坐半年出來, 應該大家扮無事, 第日女兒有人埋單時, 老公跪外父, 大家心中回想當年......

連登仔：冇中出所以唔應該坐監

慘了
無左經濟支柱
條女心靈受創又內疚
個仔仲要留學燒緊錢
會唔會心理有陰影走去搵叔叔

屌到叫出黎先停
「爸爸太大力啦」

強姦要雙方就位？

巴打識啲野

說了甚麼?
A) 不要
B) 我不是媽咪
C) 太入, 唔好咁入, 老豆

唔係應該要告埋衰11？

又少個處

睇到扯左

發唔發覺強姦案一出現口交/女上花式, 定罪率立即下降9成 , 自己想想啦!

含埋撚的話應該再減三成刑期

老實講，社工呢套制度真係廢
出到黎啲質素參差到

試過公開試時期有事見社工，佢問我有咩打算我話比心機讀書考好入大學先
佢問我有幾大信心，我話一般，佢話，哦咁你盡力啦，不過唔好咁樂觀
努力左唔代表你得，我經歷過
我心諗洗唔洗我輔導返你？

雖然唔係話質佢呢句，但到我走我都唔知佢輔導左我啲咩，事後交返份行貨報告，過20分鐘就袋5,6百，份工又包冇獲氣幫唔到個client都照出糧，有大單野就call警察上頭，你話幾好賺

個女15歲本身已不是處？

即係你新囡知要拎高個屎忽啦
即係佢個囡都識啦 唔識真係插唔入 J都斷

仲未見H漫, 連登進步了

女：唔好中出呀爸爸

題外話
其實醉係咪一個藉口嚟
酒後有三分醒
如果係大醉就會直接想訓
好多飲完酒犯法嘅人
覺得反而係借酒行兇

家家有本難唸的經，
以下猜測，
第一， 案發時妻子明顯不在家
第二， 女兒在知道母親不在家時， 主動睡在母親的床位， 而非自己的床位。
第三， 女兒平時睡在上格床時， 父親和母親會在下格床親熱
第四， 當時在晚上，妻子不在家，而女兒和母親關係差， 卻與父親關係好

以我既大膽猜想，
女兒應該知道母親和父親的關係出現裂痕， 然後想取代母親在父親心中既位置，
才出此下策。

唔係個個都係有心有力
駐校社工甚至連諗野都係企喺學校嘅利益立場上做野

細野就Hea,大單野就直接報警乾手淨腳
根本就係利用人地嘅信任為惡
專業人士

正

所以證明呢個制度根本唔work 讀完又點 有牌又點？
hea住做果批完全係白袋人工 而且唔係少數

咁點解老母會知? 照道理暗中發展?

後入
後入嘅話，個女至小都半推半就，一定唔係出全力反抗
成個畫面好淫賤

抵撚死, 信錯社工

係呀, 能力最垃圾係佢, 人工最高係佢

以為台灣

其實少女皮膚同老母相差好遠, 一摸就知

台灣....就中出了啦

1.老豆坐監.無人養佢/老母出埋去做野.生活質素下降
2.講秘密俾社工知.無諗過社工報警.以後個女點信人

點睇老豆個女都係受害
個社工就他他條逗份好高人工既糧.野又隊俾警察就算啦下話

女兒: 爸爸, 唔好!!! 停!! Ur....

最慘是將來埋單的連登仔, 多謝阿爸

個女有陰影10世紀

講得好啱 後入 一卷曲個身就插唔到
應該條囡插到咁上下 開始淫叫
叫老豆唔好射入去 跟住先抽出嚟
放心 老豆仲好清醒
條囡好撚淫

飲醉都可以朗誦啦

連登改好了, 仲未有H動/漫

除左報警條垃圾社工做過啲乜

我懷疑不是第一次, 只是被老母發現今次

Gen 19:30 羅得因為怕住在瑣珥、就同他兩個女兒從瑣珥上去住在山裡．他和兩個女兒住在一個洞裡。Gen 19:31 大女兒對小女兒說、我們的父親老了、地上又無人按著世上的常規、進到我們這裡．Gen 19:32 來、我們可以叫父親喝酒、與他同寢．這樣、我們好從他存留後裔。Gen 19:33 於是那夜他們叫父親喝酒、大女兒就進去和他父親同寢．他幾時躺下、幾時起來、父親都不知道。Gen 19:34 第二天、大女兒對小女兒說、我昨夜與父親同寢、今夜我們再叫他喝酒、你可以進去與他同寢．這樣、我們好從父親存留後裔．Gen 19:35 於是那夜他們又叫父親喝酒、小女兒起來與他父親同寢．他幾時躺下、幾時起來、父親都不知道。Gen 19:36 這樣、羅得的兩個女兒、都從他父親懷了孕。

現代羅得...

其實好多女兒都係傾慕自己父親
仲多數搵男朋友都有少少父親影子

條女可能比人屌慣左
比老豆屌下覺得意外黎冇人想
可能平時關係好好

一個係老豆做主動一個係女做主動
盲咗定閱讀F?

個女LIKE老豆插佢,,,唔係都唔會幫佢求情,,,,

被告於23日早晨被告知事件，當場向女兒道歉。被告妻子不知如何處理，遂向社工求助，後者報警揭發事件。辯方求情時透露，被告女兒與母親關係欠佳，其兄長又正在英國留學，故被告對她而言是唯一可以分享自己內心感受的人。

肯定唔係第一次
亂倫強姦衰十一都唔報警
傻撚咗

想你老母咩
男人不嬲都大力過女人
個女既死推難推都可能推唔開個男
已經插左入去
後入要就咩位？

抽返條J出黎打J出野，等自己入返聖人mode

睇少d
呢單唔係之前果單個女既鐘意老豆

你試過後入未？

大力就入到

如果個身左右移動 , 又合埋雙腿屈身, 點入

呀女本身都應該唔係處

兒登係咁

試過

個女應該鐘意佢老豆啦
可能屌到一半覺得怕先知講

父親在母親面前對女兒道歉，夠正直。
但係母親知咩事， 知道個女想取代自己，
所以一直要首先將父親同個女分離，
最簡單就係用警察， 之後先慢慢報復個女

依家個女應該要同社工講話母親冇照顧好佢， 咁就可以等父親出獄後真正一齊。

利申： 支持個女

個女like個老豆姐
唔好加鹽加醋

老豆傻，生米已成熟飯，道歉冇用

台灣香港

台灣應該仲勁

想講多句， 父親應該係為左女兒， 主動話係自己強姦女兒， 話女兒有反抗， 為保護女兒而自己去坐監。

如果哩D都唔係真愛， 咁咩係真愛

屌得咁易，即係個女唔係處啦
求其啦反正都係雞，話唔定真係好似樓上咁講，出聲叫老豆唔好中出佢

15歲不是處

D) 撥開d 毛先入呀

咁易後入
一定唔係處
拉埋幫佢破處果個

睇過套h漫
扮呀媽 後尾唔覺意叫左下お父さん先知屌錯人

飲醉過就知一定唔係懵到認唔到人

我喺呢度對所有未夠16歲嘅絲打講一句
社工係信唔撚過㗎
唔好咁on9以為佢哋會同你保密啦
佢哋嘅職業就喺專業賣隊友

咁俾老豆搞但又覺佢唔係衰人, 要點做?

係終於可以有小孩了

咪係, 你試下係仔睇下佢插唔插

台灣ver1: 屌完三五次老母撞破
ver2 事後想到不對勁
ver3 老婆發現老公拒絕行房起疑 並想到家中只有女兒

屌睇清楚係老母搵社工 嫉妒嘅女人連自己個女都唔放過

母: 衰佬對住我扯唔起，對住女就扯到11點

g持 75%血統

做到即係已經唔係處
15歲

估計到目前為止得一個男人

運動破處或自己整穿都好
總之依家兩情相悅

戀父到咁點肯畀另一個男人破

15歲唔洗前戲自己濕 仲要夠鬆 入得?

對住自己愛的人咪得

發覺連登仔既智天賦去哂性幻想度

睇見d評論
就分得出讀過社工同冇讀既分別

公屋外國留學

補充返兩句
社工的確唔可以對client breach of confidentiality
但遇著呢d大事大非，事情嚴重性高
受害人仲未成年，對事情嚴重性判斷能力不足時
作為社工又應唔應該保守秘密私下處理？
呢d就要睇返機構比社工既守則指引，同埋社工自身應有既判斷能力
咁到底報唔報警好，大家自行考慮

香港係衰在地方細人數比例少啲
如果唔係分數方面絕對唔會比台灣差

個老豆利用個女對自己既傾慕去屌個女，個女就對老豆產生唔應該有既感情，成件事好撚變態好撚錯，最慘既應該係老母，女又無老公又無，連登仔連基本道德都放棄埋？
av還av現實還現實啦

最神奇係個女已經唔係處

相澤

朋友話佢老婆個處俾左外父，我仲笑佢on9。
James 我係道同你講返句 唔好意思

個女都已經盡忍俾你插

上面班撚樣無野 個女15歲被父親強姦
擺明涉及刑事 人生安全
雖然社工有保密原則 但係呢種嚴重情況下 需要認真諗下係咪仲需要保密 當咩事都無發生
報警係一個正常做法
唔報警可能引致好多唔同影響 例如 持續性性侵 家庭關係 心理創傷 分分鐘影響事離一世
同埋報警唔係話報就報 一定同左上司傾過 考慮過案主背景 家庭 對案主傷害 再經上司同意先報警

想訓係度後入
條女唔就位又唔濕好撚難入
條女又要抬起對腳 又要對準先入到

老實講強姦嚟講好少見到判得咁輕，仲要係亂倫果隻
上次涉老強外傭果位廿幾歲老竇判左十年，雖則佢係無認罪，無三分一刑期扣減

關咩讀唔讀過社工既事
有腦都知要報警啦 除非你想除牌又上身

因為唔係強姦囉

尻夠長，應該唔洗

條罪係強姦喎

除非你碌鳩識轉彎
唔係既話條女唔烏腰gut起屎忽跟本唔啱位

唔報警仲可以做啲咩

女位置高啲，男位置低啲，打斜入就得

個女15歲已經唔係處？

住愛民有錢送個仔去英國

原本都係判得3年幾
仲要減刑 坐黎托咩

試過好多次
但如果條女訓左咁 雙腳直曬係好難
變左係你個人要打斜咁入

周埋條女又唔濕 雙腳夾住咁係極難入
磨到j都痛

條女應該唔係處啦本身，一個醉左既人會咁易入？重要係處既話條女一定反抗 點知依家件事咁直接
摸摸下就入

問題案中口供個女仔跟本冇反抗嘅行為
個老豆都唔見有用武力強逼…

rape wrong

你個咩朋友黎咁撚痴線

勿認真
不嬲所有要讀同唔要讀返黎既專科職業，連登仔都會嗤之以鼻。

同自己條女試過好多體位，從後側身咁入，條女唔配合同唔濕，其實真係無乜可能入到
格硬隊唔係唔得，但好嘥時間同磨到鳩頭都損

格硬隊有可能嘅前提係條女唔反抗

所以個女出聲嘅原因係驚老竇內射
點知老竇發現屌錯人

長都唔得啦 要識轉彎

波型，皮膚，lin頭形，西形狀同毛分佈，玩了十多年，男人冇可能唔知，真係醉到咁認錯，點入到

側身後入 我真係未試過條囡唔配合入到

其實條女個處係佢個阿哥破

還掂要益人不如益老豆

香港+1分

真係唔可以真心相愛咩？

same

社工對家暴同性侵案件做法唔同

真心咩？

單純體位黎講 無可否認條囡有配合到

續話題
應該好大機會知係個女嚟
但飲多左控制能力相對弱左
摸多兩摸失去理性
之後個女喝佢先知死掹出嚟自瀆
奇就奇在個女唔第一時間喝停
或者可能太細個唔知點制止啦

其實可以當唔知咪算，報咗警邊個有好處？
依家佢老豆坐監，家庭開支邊個頂？

拉咗老豆邊個養？

社工報左警，咪完成左任務囉

香港+1
亂倫+1
打飛機到射再加1
15歲+1
總共四番

由於被告妻子通常在下隔床睡，被告誤以為女兒是妻子，向對方表示有意性交。

姐係不嬲分開訓? 有名無實? 想呃公屋?
好有嫌疑喎單野

所以啲社工正仆街黎

其實...真係飲到咁醉...

真係硬到？？？

總係覺得件事唔係咁簡單

打死我都唔信你唔知囉
後生女對波實淨咁多

做咩姐你

好遺憾係唔得如果社工知咗 係有責任去報警

完成咗責任但害人全家
重點係人地屋企人都無諗住告，當意外了事
依啲情況根本可以再觀察，若老豆再犯先報都仲得

兒登會員剩係識跟人講咩報警撚，阻人扑嘢被人燒春袋嘅低智說話來刷存在感。

犯法嘅事 報警又比連登仔屌
唔犯法嘅事 報警又比連登仔屌
連登仔真係難服侍
個個都以為報完警 就冇野跟手尾 可以一身輕 將所有野扔比差佬做就得

所以啲指引咪弱撚智，社工存在就係做報警機器？

經濟支柱就可以屌自己個女?咁嚴重嘅罪行都可以唔洗坐?

咁你言下之意
你覺得社工要有啲咩指引同社工遇到呢啲強姦情況要做啲咩？

被告女兒與母親關係欠佳

刻意瞓下格床原因

從來唔會否定佢無犯罪
而係重點擺係個女同老母告唔告
人地唔想告，當意外了事自有原因，唔係一味以為正義實際做執法機器人，結果依家害咗一個家庭
雖然一開始畀社工知道依件事已經係走得最錯嘅棋

你真係好on9連登仔

咪仲抵過去叫雞

又亂倫 又衰十一 又強姦
囚兩年???????

報警我都識啦請佢黎托

on9嘅係可以代人報警呢個機制
宜家幫唔到人不特止仲要真係俾當事人屌返轉頭

老豆要坐兩碌，咁頭家係唔係社工有義務維持返呢家人嘅生活？

阿哥冇咗經濟支柱仲可唔可以讀埋個學位？

係呀，報警好撚正義，但係順手搞到個後生仔冇書讀呀，偽善到不知所謂

唔報警第日踢爆左件事個社工冇左份工釘埋牌係咪你維持番個社工同佢屋企人既生活?

應該爽到忍唔住叫左出黎

言下之意即係你都認同社工呢行就係食人血饅頭

報警就係食人血饅頭？
不如你講下有咩折衷方法社工唔使隱瞞罪行又可以幫到個家庭？

怒屌

有案例，以後所有老豆都可以扮飲醉插個女

受害人親自寫求情信
創傷報告又唔合作 控方都唔可以話事主受到咩精神傷害
唔可能重判

咩料呀你？姐係而家老母知個女比老豆屌完都最好唔好報警？？？
唔撚明你做咩9啵？睇得av太多？
經濟支柱大曬呀？吓？

阿哥最後真係無書讀關個社工咩事呀？係佢老豆自己犯法呀！而家係咪個社工迫佢老豆插個女個閪呀？？

做人呀哥，知個妹比老豆當肉便器
我諗有少少良知都唔會幫手隱瞞，學位重要定呀妹重要呀
定你覺得都插過啦，唔差在插多幾年比你讀埋個學位啦？何！？

15歲咋個呀妹。

有咩好幫
宜家個女都冇話要告老豆
你社工就係要因循個守則走去幫人報警搞散人頭家

所以我冇話社工on9,係基制on9
呢度冇人話過唔係強姦，問題係如果當事人都唔告，社工憑乜可以幫人揸主意？

結果係害緊人定幫緊人？我睇呢件事上似係社工因為要跟規矩做，結果害哂一家四口

經濟學角度睇直頭係非理性，因為冇贏家，連受害人都係輸家，咁你話社工唔係食人血饅頭又係咩

社工嘅任務係要減省社會成本
但成件事嘅狀況係

1. 政府要養個犯兩年
2. 兩母女要拎綜援兩年
3. 阿哥可能冇書讀，咁就少咗一個高學歷勞工

報警還報警，報咗警成個社會要埋四個人嘅單

所以咪話社工根本就係因循，偽善

你講得冇錯
社工的確係有義務轉介唔同嘅服務去令佢地維持到基本生活需要
大學有唔同嘅emergency financial needs嘅funding 可以申請
社工係有責任轉介呢一系列嘅service同resources 比番呢一家人
咁樣先係負責任嘅社工而唔係社畜

個女唔係處先
冇可能話入就入到

第二應該唔只一次
有咩理由俾其他人摸會反抗
飲醉酒都唔會認唔到個女

痴線
成件事用經濟角度去分析human oriented 既事情
你以前係咪張廿蚊d 支持者黎架

正，出返嚟可以日日同個女扑嘢

亂倫喎

個女唔識玩姐 未開庭前反口話呀爸無做過咪得 係香港女人大曬 唔會比人告返比假口供

事實上就係有社會成本喺度，就算你唔諗都好，都係有呢個後果，用human oriented來做擋箭牌咪就係偽善嘅行為

老豆要受法律制裁，冇問題
但佢嘅家人一樣冇必要承受失去經濟支柱嘅影響，作為社工一方面要維護社會秩序，另一方面都有責任善後

好似呢單咁，阿哥最多都係供埋佢喺香港讀埋大學，唔可以話冇改變到其他人嘅人生架喎

都話波型，lin頭同皮膚都唔同

爛醉仲姦到？個法官真係信先好笑🤭

社工食屎狗！

個老豆認罪都唔洗法官審，判刑都好輕手啦

真做愛 假強姦

訓緊feel唔到都得既

香港今次終於射到3分波，
亂倫，強姦，衰十一

香港+3

香港人係咁架啦 啲野過幾日又唔記得 驚咩

鬼父

下返黎可能仲可以繼續

一次解鎖三個成就

有冇類似劇情 想打j

冇人講邊個知？

之前有單個女自願同啊爸扑，仲要好多次

睇單嘢，個女同啊爸咁fd

老母同細佬/阿哥扑番報仇

應該唔係第一次，係今次醉咗無戴套個女先出聲叫佢唔好射入去，先拔出打飛機咁啱今次先俾老母發現

利申：有睇福爾摩斯 金田一 柯南，逆轉集集爆機

打份工姐

真係多謝社工

竟然無H漫

反而對社工未通知她下便報警深感憤怒，又對父親入獄感到無比內疚，深盼父親早日歸家。

25

現實係個女都破咗處啦
如果係處 插果下都痛到反抗啦
有性經驗
俾人除哂衫褲 無理由 個囡估唔到下一步做咩？

老豆插插下 聽到個囡呻吟 先停？
個囡俾人摸手摸腳 果陣唔出聲 插插下先出聲？
15歲 同 佢呀媽中年幾十歲 身型都完全唔同啦

佢老豆咁易屌錯？
好啦 你話佢老豆醉咗
但係又會插插下 拎出黎先射 咁係清晰嘅邏輯思考喎

最後個囡都無怪老豆 又唔報警 又唔同人講 係佢老母爆大獲咋
老豆俾人拉咗 個囡仲幫佢求情

上邊幾位巴打都指出 側身後入 無囡囡配合跟本極之難插得入 鳩都痛 除非佢老豆條鳩識轉彎啦

結合各種客觀陳述 我唔認為佢老豆唔小心姦咗個女 係個女同老豆有不倫關係先真

根本就係打返著上世戀情既火唔係唔會咁誇張

受害人仲要唔合作 去保護被告 太誇張

話時話 衰11呢？無人提？

唔好再講啦 個畫面太淫賤 我仲未接受到

三分醒

被告女兒與母親關係欠佳
個女係咪特登俾老豆屌

求名

乜撚野叫誤姦

個啊媽幾十歲生低兩件，個啊女先十五歲，仲要髮型呢？唔會咁橋一模一樣髮型掛。咁都分唔出？唔好講笑。

其實都唔算強姦，個女都冇反抗，如果老豆唔認罪個女未必肯出庭做證人，所以輕判係合理。

講大話都諗好啲丫
點可能認錯做佢老母呀
當你醉到盲撚左
幾十歲女人同15歲
剩係身材同手感摸落都即刻知唔同啦

少女同中女身材
lin頭波型不同

但係有一個問題
咁點分邊d係應該要報 同 唔應該報呢
另外除左佢一家人有份牽涉單案之外
個官都講左要顯示社會公憤
姐係社會都要表示不能接受
所以我覺得個社工報警係好正確

如果清洪打。。。

15歳...

強姦+亂倫+衰十一先3年

睇到微扯 唔夠膽扯晒 始終亂倫

社工又立一功

受害女兒拒絕在創傷報告中講述本案對她有何影響，反而對社工未通知她下便報警深感憤怒，又對父親入獄感到無比內疚，深盼父親早日歸家

家破人亡了， 社畜以出賣和背叛作為功積 , 死後一定落地獄

無他既 社工有社工既守則 改唔到
唯有勸D人 由其後生果班 唔好下下信晒班社工 都係留返幾線好

我發覺成件事, 如果被告唔認, 個囡唔合作, 根本告唔入
老實人太笨先要坐2年

應該無套插入
諗起都爽丫丫

如果個女真係自願俾老豆扑，講真我唔覺有乜問題

其實同社工講之前簽保密協議得唔得

報紙講既野都係唔好跟車太貼
我就唔信個女會迎合既

法庭判刑必須反映社會公憤
公憤？邊到有公憤？你問撚過全社會啲人啦咩

Ｄ彩虹狗爭取到權利後，又話人地變態

社工又成功令一個家庭破碎造成二次傷害

我認為係社工根本唔應該賦予權利去幫受害人報警

既然係知道有人犯法，社工絕對有能力去判斷同解釋俾Client知有人有機會犯法，最多只可以係勸喻當事人報警而唔係幫人做埋決定

連登仔固然可以做埋神探一口咬定個女勾引老豆或者個女死忍住幫老豆求情，但係講到尾社工幫人做埋選擇呢個舉動根本就係程序僵化嘅結果，社工搞散人地頭家亦都不見得一定會做足善後，執行公義可以，但同時都足以摧毀另一個人嘅人生，用跟程序做野來幫社工講說話，真係仲衰過話佢地好心做壞事

3根本無可能 學資處會批 再不濟咪Loan
1同2套用係任何輕微罪行嘅犯都岩用添你係咪弱智

想睇吓佢個女個樣

如果個女有左，咁應該叫佢爸爸定公公？

如果阿哥讀緊嗰科香港冇得讀咁點計
點賠返個學位俾人？

你讀讀下哈佛商學院然後有個報警拉你老豆坐監嘅社工老屈你返來香港俾個Ling U 學位你完成學業，你仲會唔會多謝個社工？

係囉，不用分那麼細，都係BBA之嘛，哈佛同嶺大又有乜所謂

按官所講，強姦係社會公憤既罪行，即係代表社會係唔能夠接納呢個行為～

1）私了？
- 社工知情如果唔報，他日再一次發生強姦，而女兒同老婆都表明曾經講過比社工聽，但無動於衷。屆時，社工負既責任就真係大加上，私了唔保證父親無第2次，反之佢更有可能試過一次，更加向女兒再三要求協助解決性需要。到時女兒唔想先黎話報警，咁就好難講得過去，畢竟佢都同老豆發生左第一次。

2）報警？
- 強姦：社會不可接受既行為，報警無可厚非
- 衰十一： 犯法行為
- 難以證明父親是否蓄意強姦，報警保護女兒安全
- 女兒對社工憤怒，原因係佢地感情要好，報警拆散左家庭。試問，阿女起身體被侵犯既情況下，仍然𥘵護父親，到底阿女自己既人身安全，佢有無能力保護自己呢？識唔識得判斷男女界限？親情界限？
- 未來生活： 對將來家庭既變化充滿不確定因素，報警保護女兒係無可厚非。

想睇下大蔥哥點駁樓上#299
反而我覺得社工應該清楚同當事人講如果佢知道有人犯法就會報警 咁當事人可以選擇講或者唔講
咁樣會唔會又唔違返社會同程序公義地下 又可以有番d道義

所以搵乜撚嘢社工，去天主教堂搵神父告解仲好
起碼神父真係會堅守唔篤灰既原則

社工喺連登印象咁差好大程度就係有個別狀況根據指引不得不報警而導致強制賣隊友呢個狀況出現

一方面就話保密協議，但另一邊廂俾人發現唔及時報警就要處分，咁其實保密協議喺某d零容忍嘅個案面前就同垃圾冇分別

好喱民嘅角度咁睇，社工就係利用client嘅信任先會有貨交，其實就係同報警撚無異，但明刀明槍disclaim話視乎情況會報警又有冇用？ 咁樣講社工又無貨交

所以我認為問題癥結係在於社工打得呢份工，喺某d個案上完全無得選擇，但專業人士唔應該因為要跟程序而放棄專業判斷，成件事就係好矛盾

想屌咁個處咪無左

連登=強姦犯同臭鳩集中地

屌你老母 死全家啦

因為屌得唔舒服

同社工講唔代表expect佢補警 可能只係想傾訴
其實點解唔可以信佢冇心拉？通常咁嘅情況諗下都知心情一定好矛盾掙扎 一方面驚破壞家庭另一方面又好痛苦 就係因為不知所措佢去左揾社工
你代入個社工角度好簡單架 因為都係跟守則做嘢為份工 但你有冇代入過個受害者角度諗過？

社工搞到人全家支離破碎
屌你老母

點解面對呢d咁嘅新聞 連登仔仲可以講得出咩畫面好淫賤 個女半推半就淫叫 呢d咁嘅嘢
呢d人好撚恐怖好危險
擺到明係倫常慘劇 仲可以若無其事講d咁嘅嘢
成個腦得呢d咁嘅嘢？少少同理心都冇？

唔知有冇條女個樣睇下,等我去搵下佢跟住同佢扑返兩三次

重要噉嘅體位如女方唔配合
男方入到都發唔到力keep住繼續屌

愛民村好多隱形富豪

而家係個女唔想佢老豆坐監呀傻閪

其實成件事好撚噁心
比自己老豆搞
隔夜飯都嘔埋出黎

個女好enjoy根本
姦完先出聲on9

如果案情係真，其實佢有錢就可以打得甩

人地想私下解決,社工去報驚
有咩事搵你地把撚咩,想分享下叫你地安慰又好咩都好
做哂葡萄25

如果係處仲難入,姐係本身15歲已經...

慘得過受害人仲去保護被告？
受害人令被告得唔到應得嘅懲罰喎
你讉責咁嘅行為？你啲同理心又去咗邊呀？

你依啲大愛撚真係好撚煩 好恐怖
無腦去分析件事 又衝出黎呃like 呃光環
好慘連登有like同dislike 俾你依啲大愛撚去呃

今次社工係肯定篤硬
而家係個老母搵社工講
唔係個女搵社工
個老母擺都明係同意，而且有心等社工報

係英國讀書既阿哥大撚鑊

如果老豆有戴套可能會坐少幾個月

阿哥: 老豆你好矛

開返聖人mode 清醒下先